[Fashion撚入嚟幫幫手] 想搵感溫變色布

大概咁嘅樣會因應溫度變色嘅布 有冇人知道香港邊度有得賣